[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (15) 出道22周年大型MD企劃進行中

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣布已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將暫時以四人組合活動。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起暫停參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

5th Album ANOTHER LIGHT 雙主打
특별해(SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘(SMILE) M/V

2017 二十週年專輯 雙主打
아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM
水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

留名！

我覺得水水唔適合戴啲吊吊fing既耳環
就咁一粒石就好岩佢
之前佢戴個環咁我都覺得麻麻

佢戴左耳釘真係後生左20歲

覺得呢種好岩佢

側面照真係無敵
好後生
加上炮姐影得好

有個小黃扮佢周偶個aegyo 佢嘅反應係咁

拜里卡

找數真「女」漢子

佢係咪應承左在德要post佢返屋企既相上網？

係呀
在德問佢之後係咪返屋企
飯話搭地鐵
在德叫佢影張認證照

呢個反應實在...太...

大大成日一怕醜或者尷尬就會發火
我都好想俾佢叫一次빨리 가

下個月應該有簽售

佢個尷尬笑真係好可愛
最可愛係發完火又同返人十指緊扣

其實睇小黃花式調戲大大都好正

佢發火都係掩飾佢自己怕醜

如果叫做新式咬心心
大大會唔會肯做？

可能又一句 拜里卡

諗起佢吹花瓣都覺得怕羞
新式咬心比吹花瓣更有難度

吹花瓣真係低難度囉
求其吹走D花瓣就可以耍走小黃啦
咁都唔做

【貼吧連載翻譯】2008年ANAN雜誌5月號
<殷志源-離開夢幻島> Part Two

關於做歌手, 關於水晶, 關於弟弟們
真誠直率的殷leader♥️

過左咁多年水晶能夠重組成功真係奇蹟黎

可惜有人唔珍惜

冇諗過破壞水晶以前美好回憶既人會係其中一個成員

雖然搞成咁但我都好慶幸佢地嘅重組

在德依排IG更新得好密

[단독] 가수 강성훈, 前매니저 상해‧공동강요 혐의 기소의견 검찰 송치

歌手姜成勳涉嫌傷害前經紀人及共同強迫罪 將嫌疑起訴意見移交檢察機關

歌手姜成勳(40歲)因涉嫌傷害前經紀人及共同強迫罪被移交檢察機關。

首爾江東警察署表示, 上月17日以涉嫌攔截前經紀人金某及其胞兄乘坐的出租車,並數次強迫其下車並搶走手機爲由,將姜成勳以起訴意見移交檢察機關。

去年9月姜成勳和女友朴某一起,在事件發生一個月前找到從YG娛樂公司辭職的前經紀人的住宅,數次要求見面。

前經紀人金某兄弟拒絕對話後坐上了出租車, 姜成勳用自己的車攔住出租車後對金某說:"難道我打你嗎?下來再說吧。" 數次強迫, 金某的哥哥的手機涉嫌被人用手打下搶走。

警方以共同強迫及侵入居住的嫌疑, 將與姜成勳一起攔住出租車並向前經紀人下車的女友朴某移送至首爾中央地方檢察廳。

此前,姜成勳在去年11月因涉嫌詐騙及貪污被水晶男孩隊的70多名粉絲起訴,引起了風波。

粉絲們稱姜成勳在水晶男孩20週年影像會上籌集了約1億韓元的門票銷售金及捐款後,以製作虛假結算書的方式轉移了資金,並向首爾中央地方檢察廳提出了訴訟。

姜成勳在組合SECHSKIES重組3年後,因涉嫌侵吞影像會捐款,臺灣粉絲見面會告吹,女友朴某爭議, HW運營不透明等接連捲入致命事件,被要求退出組合。去年12月31日解除了與YG娛樂公司的專屬合約, 最終退出了SECHSKIES。

【日刊體育】[姜成勳因傷害前經紀人等嫌疑被移交檢察機關]上個月17日,首爾江東警察署以起訴意見將姜成勳 移交給了檢察院.去年9月,姜成勳和據稱是其女友的朴某一起來到前經紀人金某的住宅,數次要求見面.金某方面拒絕對話,坐上出租車後,姜成勳用自己的車攔住了出租車,問道"難道我會打你嗎?下車談談吧."強迫金某下車，並得到了上述以及用手搶奪金某親哥哥的手機的嫌疑.與姜成勳一起攔著出租車對前經紀人說"下車"的朴某也涉嫌共同強迫及侵入宅而被起訴,並被移交給了首爾中央地方檢察廳.

【韓流】去年私闖前理人寓所 姜成勳涉傷害和共同脅迫送檢

其實睇到都幾攰
淨係想快啲完左件事佢

在德又更IG 係唔係準備營業既節奏

個背景唔係yg錄音室？

有人話係YG娛樂區

應該係錄音室出面個area?

可能開始錄音啦

揭發勝利Katalk紀錄的記者

[+4,027][-27]
揭發勝利Katalk紀錄的記者姜金允(音譯)寫過的新聞
Microdot(父母詐騙)
康容碩(性騷擾，外遇)
姜成勳(水晶男孩成員姜成勳涉嫌故意傷害被移送檢察院)
具荷拉方的證據影片
勝利

@殷志源貼吧微博

【貼吧連載翻譯】2008年ANAN雜誌5月號
<殷志源-離開夢幻島> Part Three

第3張似朴明秀多D

又真係似喎
好鍾意睇佢訓覺個樣同睡資

見到大大塊面啲枕頭印即刻醒起老爹試過係無挑比成員笑佢訓覺之後有個枕頭印

點解勝利最近又咁多醜聞既？
好奇緊

似係針對yg

好似話YG當年係朴槿惠line
站錯隊之後既後遺症

如果真係因為咁而比人針對，其實都幾恐怖

一次站錯隊就比人針對到依家
好黑暗咁

【tvreport】[GOD粉絲俱樂部為紀念其出道20週年,捐款1400萬韓元]28日,據媒體報道,#God[超話]#官方粉絲俱樂部‘fangod’為紀念GOD出道20週年,向分享之家捐款1400萬韓元, fangod 表示"GOD出道20週年,聚集了粉絲們深深的心意,希望這個意義深遠的心意能夠傳達給需要的地方的."據悉該捐款將用於分享之家建立國際和平人權中心.

睇下人地搞得幾成功

因為人地係fans真心為偶像搞
姜生淨係想搵小黃笨

Fangod真係粉絲團的模範之一
偶像團結 粉絲又團結

咁其實真係全世界都搵唔到邊個會全心全意咁搵fans笨呃飯既錢
呢啲叫食相難睇

其實依啲野應該要飯自發搞
藝人唔應該牽涉喺入面
冇啦啦個人官咖搞團體名義捐款本來就唔合適

我諗當時啲韓黃真係冇理咁多
因為為左個團名更加發光發亮所以捐錢

無得撈錢了

Cr：ahshffhrm918

Cr : onehyo3469

未見實物覺得好貴
見到實物又覺得靚

個喼好似痴貼紙痴落去咁

個袋正喎
個喼隻字好似大隻左D

個袋靚但不如出新款

YG個ig!!!!! 大大個solo!!!!
睇完之後隻手有d震

仲以為YG ig比人hack左

我都好激動

終於

YG終於比人鬧醒咗連Lee Hi都有得fb

仲話會cb 2次....聽住先啦

你方唔係將啲野斬件分開上咩又唔係未試過

打個3折黎講 12月應該會cb到一次嘅

Btw突然咁殷勤 係咪搖錢樹有危機 要其他cb分散投資

見到申導火速留言
果然係大大成功嘅飯

好過冇，leehi真係太耐冇cb啦

好明顯係啦，比人越揭越多料，唉

話會拍個好衝擊性嘅MV
好期待呀救命

要哭了
Leehi都comeback好開心

仲咩事突然間發生咁開心既事
不過都係訂左日期先講

岩岩去左攞水德PB
今晚就可以睇G WALK綜藝喇

聽住先啦
有野講好過冇野講
無論大大定LEE HI

大家有ac就去點下贊，呢排受到yg連續唔好嘅新聞拖累好多黑子踩帖留惡言

新聞話上半年
又係聽住先
YG日常溜粉

3月冇咩可能，仲有4,5,6月.....

3月好似唔少人cb 遲啲應該重好？

4月都唔少，5,6月啦

4月應該唔得 仲要有Kang Daniel
希望6月啦

依家咁諗 如果6月8號出都幾好喎

仲要配合埋姜食堂2，咁就perfect

瘋狂打歌 諗起都正

狂飯申pd肯定瘋狂打歌

我覺得最重要係同邊個同一個week comeback
上次水晶對防彈真係

@韓國me2day

【OSEN】[殷志源即將SOLO回歸!!]1日下午,楊賢碩通過個人SNS上傳了兩張殷志源 照片與"YG首次準備的殷志源SOLO專輯錄音工作幾乎都結束了."的文字.無比期待黑泡源,大大沖鴨!!

YG專登推D非親生仔女出黎擋惡評

點都好 大大同Lee hi cb都要大發

@殷志源貼吧微博

【貼吧連載翻譯】2008年ANAN雜誌5月號
<殷志源-離開夢幻島> Part Four

冇最帥瞬間 因為每個瞬間都帥

咩原來拍PB既時候在德同大大打乒乓球時 大大係輸左？
唔係講好左搵一日哥哥同弟弟身份互換咩
點解冇做既？

但就算真係身份互換咗之後
唔知點解都覺得係都係一樣咁

在德心諗有個大大咁嘅細佬仲大壓力

打乒乓球果陣大大仲要唔認輸
不斷改比賽規則

可以聽大大叫"哥"喎
咁正

完左個驚在德死硬

冇事既
有張水喺度

在德都幫大大solo宣傳喎
唔通真係黎料

我估在德都知知地啲消息嘅
都係果句
希望6月啦

啱啱睇人地po3月好多音源大戶4月有姜丹5月有bts暫時最好都好似6月
如果6月8就good fit喇

今次YG預告既相係新定舊嫁

好似係大大以前專輯既相黎

Cr. zzibol_0608

大大真係行走的表情包 補綜藝嗰陣成日忍唔住停低cap圖 精選：

舔唇

碌大對眼

厭世

扁嘴

谷起塊面

爆笑

其他

你cap嫁？

認哥個造型真係好正

係

見到在德ig張相好滾動

講大大果張圖？

最愛真實的門牙

真係好似兔仔食野

無錯 新鮮既大大快d出現啦

@殷志源貼吧微博

【貼吧連載翻譯】2008年ANAN雜誌5月號
<殷志源-離開夢幻島> Part Five-end

啲週邊真係越出越痴線

Cr. g1_oria wb

貼紙 睇黎YG好缺銭

我真係服撚左YG

幾時到大大回歸？

真係唔知想點？

想你打開個銀包囉，出jwalk貼紙不如出jwalk dvd 好過啦

大大同島主今個月出嘅dvd出咗teaser
到底島主係幾時出嘅國

竟然去荷蘭

點解係LEON造型
大大唔好細路扮大人喇

點解要掩飾自己的帥氣

持住自己靚仔亂用臉
全世界得林子样同JONNY DEPP留鬚係靚仔架咋
大大又再一次挑戰我底線
第一次我有唔想買既衝動
(算喇我講笑咋)

第一眼見大大個造型，我以為我認錯人 正正常常咪幾好，做咩要做到咁

第一眼望落去真係有衝動唔想買，不過係冇可能

真鬚定假鬚
搞到我唔想買

不過我最後應該會買

Idea係大大諗嘅
冇計啦

我唔制呀

依個造型適合去打劫多D

我都係睇島主畫畫平衡返算喇

大大你仲係細路黎
做咩無啦啦扮大人啫

今次應該係J WALK陪返大大去拍野

[LEE JAIJIN 簽售會相關公告]
-簽售會日期: 3月 17日 週日
-時間: PM 14:00~
-地點: 釜山 BEXCO (55, APEC-ro, Haeundae-gu, Busan, Republic of Korea)
-人員: 共317名 (sound-wave購買者287名, lipss購買者30名)

[EUN JIWON 簽售會相關公告]
-簽售會日期：3月16日 週六
-時間: PM 17:00~
-地點: 江南 spigenhall
(446, Bongeunsa-ro, Gangnam-gu, Seoul, Republic of Korea)
-人員: 共150名 (sound-wave購買者120名, lipss套裝購買者30名)

島主真係好特別
大大中獎者太少

317名，係咪要簽全日

抽得中依張相既機會有幾高

其實係得島主最多名額
G Walk都係150個
島主會唔會破在德簽4個鐘嘅記錄呢

救命島主呢兩個封面好正
但大大嗰兩個真係...笑死我 一啲都唔襯佢囉有鬚

因為係3月17舉辦所以要簽夠317個 島主嘅腦回路
我諗都真係有機會破在德紀錄 簽成3百幾個人 仲要傾吓計咁

所以由2點開始

如果喺12月搞會點

愛情最厲害既地方唔係令人盲目
而家我真心覺得造型醜樣我都要買
大大點解你要咁對我咁對你啲FANS

我見有人話如果隻DVD 78分鐘都係依個造型
會去殺左YG喎

大大對自己既審美觀真係有好大誤解
大大唔覺得平時既自己係靚仔
反而鍾意依啲佬味造型

我買唔落了 等新碟新MD算
等左成個月竟然俾鬚根我睇
本來睇完水個teaser仲好期待大大⋯⋯

其實個造型真係唔太鍾意,不過而家唔賣我怕會後悔,所以最後決定都係打開銀包

為左愛情決定認命

大家買咩封面？

大家認為邊個封面易入口啲

我都覺得好難接受

其實2個都唔鐘意,我揀左blue sky

係,因為我一定會後悔

我反而覺得red wine好啲

其實2個都唔好，不過比我揀我想要正面多d

我揀咗無露咁多面嘅red wine
我實在仲未接受到呢個造型

係微博見到啲人係咁催眠自己好搞笑
飯著一個任性嘅Idol 真係受罪

係！好搞笑，我就係睇佢d催眠，催到我去買

我初時都係諗住買red wine,不過諗諗下反正都唔鍾意，不如買個正面衝擊下

我想知邊個造型佔DVD幾多%
所以大部分都係leon
我諗我睇一次就會收埋佢唔再睇

其實係咪從男性角度會覺得好型？
我覺得大部分女飯都接受唔到咁既造型
特別果個係以童顏出名既大大

測試真愛

我都係咁諗

越睇佢個樣越覺得似Epik. High 嗰個Mithra

你咁講 我都覺得似

D人話大大扮Mr tyfoon喎

LIPSS [POST] KIM JAEDUCK PACKAGE 專輯提前看

LIPSS [LIFE] JANG SUWON PACKAGE 專輯提前看

LIPSS今次到大大同島主喇

大大DVD片長95mins
島主DVD片長76mins

差咁遠既

碌ig見到有其他小黃都頂唔順大大呢個樣

本來見到水院同在德嗰個幾靚想買大大嗰個
但係真係唔鍾意佢呢個look

有幾多個真係頂得順？！
好多都係催眠自己

仲要放大佢D相 真係冇眼睇

yg個twitter出左大大同島主MD宣傳
但下面好多comment都係BP comeback

D 師兄唔出野哪有錢俾果班蝕本貨cb

啲blind真係好L煩 yg出咩post都叫俾bp cb 仲唔夠多資源呀？

我覺得做YG藝人既飯一定好矛盾
理智上覺得YG依間垃圾公司應該得到報應收佢皮 特別係YG本人
但情感上自己鍾意既YG藝人會因為YG收皮而前路茫茫

不過我覺得一定要畀D教訓YG囉
但懲罰又唔一定係執左間公司既

冇錯，真係好矛盾，想yg收皮但又唔想影響鍾意藝人
我都覺得未必會執既，不過點都要挫下佢銳氣

班blink個個post都會出現，自動馬賽克佢地啦，其實佢地究竟知唔知bp有勁多劣評嫁

最後決定買哂兩個

島主同大大？

島主仲諗緊買唔買哂兩個封面
大大就買咗啦

大大你買哂兩個封面？
真愛呀

安慰自己當收藏用 就買哂佢

咁你之前有冇買J WALK？

大大嗰個look真係好奇怪
點解要扮這個殺手不太冷
但最近yg爆左咁大單嘢 真心驚遲啲想買都買唔到 最後揀左blue sky

島主都買埋 然後開始後悔無買J-Walk嗰兩本了

J walk你可以問下Minishop 仲有冇$280訂購價既

有得訂呀原來 不過無得揀封面

係牙？？
咁係咪280??

我訂左blue sky
相信收到果陣效果會好震撼
唔知會唔會即場喺舖頭度嗌出黎呢？

41

我諗我見到個封面會笑多d，拎到返屋企可能睇一次就收埋

要搵野遮住佢個頭先得
睇片果陣要自動blur左個頭

好想快d收到碟，應該要用咩心情去睇佢今次隻碟

#SECHSKIES_8000DAYS

粗卡

水晶大發

都巿漁夫3週後有大大同水院做嘉賓

大大同水水淨係諗都覺得好笑

等睇大大叫忙內幫手挷魚餌拆魚鈎外加一連串出唔到街嘅助語詞

等睇用口釣魚神技

諗起都好笑

原來幾日前既飯拍係真

但個節目幾悶下我覺得

有得見水晶已經好過冇

睇嘉賓啦，我睇左winner個2集，都幾好睇

等我搵返Winner 黎睇先
之前去韓國偶然睇咗集陸星材做嘉賓好似唔錯

Epik High 新碟上巿好好聽
好希望再有機會造歌比水晶同大大

好難

我見有海外黃仲支持緊勝利
仲話佢係無辜
蠢人真係冇得救

@sechskiesmy

We know nothing but we believe he's not wrong. Truth is powerful and it prevails. We already encountered this similar thing and we are still fighting with it. We hope VIP and BigBang members will stay strong.

去公海post食花生啦

之前睇winner 上係幾好笑
我諗大大佢係度都可以帶動個氣氛既

用口釣魚

諗到大大釣到魚果個又興奮又驚個樣都覺得好笑

@Sophia_1Kyne
啊啊啊啊啊20190311更新殷志源相關-舊貼-

是在今年2月底發的一個帖子，發的人說見到了安宰賢，說是4月份開拍新西遊記。

4月份開拍是不是新西遊記外傳姜食堂2啊啊！

YG會唔會今年冇人comeback到？
冇眼睇

我都驚 勝利單嘢搞到咁大...

依家邊個畀YG推出黎cb都係炮灰

水晶都係繼續做MD男團啦
有蒲頭已經好幸福
都唔知好唔好續約喇

屋企背景應該韓國演藝圈大家都知既事黎
如果大大冇用朴槿惠既勢力去活動
應該出唔到咩黑材料既

我諗大大都冇咩黑材料可以挖
嚟嚟去去其實可以講都得朴槿惠同離婚可以講
但朴槿惠嘅話 要講一早講咗好耐
而離婚呢樣嘢根本就冇討論價值
同埋我相信大大行得正企得正 自我管制得咁好 冇嘢好挖
我希望而家風頭火勢 邊個都唔好cb住啦 實做炮灰...

簽其他公司得唔得？

有新相
見到呢張又想訂埋相

係正常相呀

我覺得我地好卑微

水晶唔好續約啦
今年22周年計劃睇怕都收得皮
留YG都係入雪櫃
根本YG冇人可以今年cb到

麻麻地靚

大大隻DVD
島主好似冇變

之前幫姜生應援

J-Walk 17週年快樂

上年入坑.. 馬上開個ac 係到問下先
邊到仲有21可以下載 b站又無左 時有時無 有時又load得好慢..

大大既綜藝真係睇成年都唔知追唔追得到...

21真係要好多時間先追哂

呢到有

我download哂,慢慢睇
唔睇我覺得幾可惜,因為真係勁好睇

今晚返去睇下先 ..
琴日睇翻姜食堂
佢地真係好可愛😂 ..
搞到睇一集都睇勁耐 個個人表情都翻轉頭睇下😂

大大一向係可愛擔當
不過佢唔會認

另外我想問 我搵人代購左大大巴黎隻碟
我見人哋話買唱片抽籤售 其實點先知自己抽到？
Btw 第一次入坑 想支持下大大 滿心歡喜等佢出新野...
點知封面比鬚根源我 對我黎講真係有d沖擊...
我想要童顏大大

上soundwave個網站
會講中獎名單

【獨家】YG Ent. 楊賢碩弟弟 楊敏碩代表逃稅疑惑… 單獨確認水晶男孩李宰鎮被牽連

咩事

【速報】YG 娛樂公司楊賢碩弟弟 楊敏碩代表逃稅嫌疑！確認#水晶男孩李宰鎮被牽連

據悉2016年底運營LoveSignal A社的楊賢碩持股70%，弟弟 楊敏碩持股30%，那個時候李宰鎮作為公司的理事，所以被挖出來！

冇眼睇

啱啱都睇到好驚呀佢地會唔會有事架

睇黎個團玩完
水晶應該唔會續約
反正YG真係要執

好心痛

唉.....睇完真係唔識反應，一片空白

續約0機會
團要完
G WALK行solo
上次拍既野應該冇得出

痴埋菊花冇個好野

我冇野好講

食花生食到自己
做理事應該都知啲野
唔知走唔走得甩

6輯一世都見唔到

我覺得佢未必會知....係咪之前有節目提過個間野？

咁難先可以重組, 點知搞成咁
楊菊花唔該即刻仆街死

有咩？

島主啲舊野一定又翻哂出黎
真冇眼睇
簽名會應該會取消啦
大大果個都係嫁啦

佢好似係radio star提過做鋪頭既野，如果冇記錯

唔係YG間小食店咩？執左果間

真係嬲到爆

我仲買左島主影像集

我唔知....但係而間報道個間好似係夜店？

現階段唔可以話島主係咪無辜
費時打臉

講真，我覺得佢似掛名理事囉

咁又係

舊事無咩可鞭, 問題係而家勝利同鄭俊英單野搞到全國公憤, 變相注定要一齊仆街......

一齊受靶

同埋YG係島主妹夫, 就算你話佢真係唔知都好, 路人都未必信啦......
唉......

係
不過如果知道犯法野唔報警又係有罪

開始有人講大大同朴槿惠關係

如果要拉YG落黎
身邊共事既人冇人可以走甩

預左嫁啦...今次冇啦

佢地唔駛錄音喇

YG真係

YG真係毒藥
好彩就完約
大家解散回到2016 4月啦

其實我一直好擔心水水同YG既作曲家痴得好埋
YG冇個好人
驚有毒品

大大solo 應該玩完
自己離開YG出啦

而家咁樣仲虐過從來無重組

YG落地獄

係......心情已差到唔可以再差....

看看原文吧，大概是身份特殊被提了一嘴。在nh新聞和網民中沒啥反響，標題翻譯到tc這搞得聳人聽聞……（只指ljj

我依家冇心情返工

依家好似又話係標題黨
水晶DC冇大反應喎

其實係新聞內文提過小小野而已

原文

我都係....但係都要扮工

依家搞到我半生半死

仲要係上星期既post
過哂廟啦

都唔好咁老定......

韓國人暫時冇反應
不過同YG係親人真係好危
我覺得YG唔會將重要野畀島主搞掛
因為島主做生意好廢下

最驚又拎返出來講就仆街喇

但篇野內容冇提過島主
暫時暫時安全
不過唔好續約好啲
水晶團名聲一定要保住

我覺得係NAVER做咗手腳冷處理加上勝利同鄭俊英單野實在太爆先無咁大反响

其實YG其他人真係好無辜

唉好想喊

但YG間餐廳逃稅應該會查啦
記者唔會放過

冷靜
睇定啲
島主簽名會冇取消
應該冇問題既

大勢力係想將YG鏟除
唔會放過YG任何一樣野

YG佢本人做左好多衰野
心痛旗下artists

@Sherwig1：一個禮拜前的報道且全篇只有最後提到「偶像組合SechsKies的成員李宰鎮在2016年年末之前擔任A公司社內理事也引人注目。」 辭職兩年多的前職員，沒有入股也沒有實權，水晶回歸以後便專注於演藝活動了。該消息也並非官方新聞渠道報道，只是利用藝人的身份吸引大眾眼球罷了。

島主上左微博熱搜

@漂亮虎咚咚
現在微博熱搜上「YG逃稅疑惑+水晶男孩李宰鎮」那條新聞，我用google和naver都看了一下，報道源頭是一家韓國的中小新聞公司「日曜新聞」，發新聞的地方是naver post而不是naver新聞。到現在為止，韓國新聞企業里只有「日曜新聞」發了這條報道，各個論壇複製粘貼轉發的也都是這篇，其餘的韓國主流新聞都沒有跟進。
所以，naver新聞版塊現在還搜不到「YG 逃稅 李宰鎮」相關報道。google新聞版塊搜出來的也不是這條新聞內容。
因此，該新聞內容是否屬實現在還不能下定論，如果後續主流新聞有跟進了再看吧。

越多人越轉發就會吸引到記者去follow,我已經見twitter有人轉發左.....

好似見到instiz出左文

係....不過都係引用返報導

本身都係新聞黎

yg係咪要滅亡喇?

半收皮

大大SOLO點算

直入雪櫃

認識得太遲.....之前D野買唔到都算... 我可以等新野..
E加想支持下 又咁樣..

勁想要大大 既飯製娃娃.. 好CUTE!!

你放心
仲有MD
買左影像集未？

紅色封面個張.. 藍色唔得太沖擊
廿幾歲女第一次想支持下自己中意既人 就咁樣

我買左藍色
打算搵野遮住佢

我反而覺得係因為太激所以要買留收藏

我都好想知要點先買到

咁重口味

有時微博會開團不過佢只會送大陸地址
講開又講之前我係搵咗個大陸代購大大隻公仔7月比咗錢等咗幾個月佢先話批公仔比海關扣咗唔知等到幾時先放出黎
好彩佢最後都有退哂全款

大大本photobook好正呀
好彩買左啫

睇咗劇透好彩有買啫

自動過濾啲唔想見到既相

在德係MATHILDA

好靚女

係微博見到,笑死

第一眼真係以為係女人

有咩睇！

頂！！！ 好靚女 小德兒

真係有人扮
仲要係在德
咁水院係咩

又整 自家口味訂製 配方料理

其實只係即食麵？

都唔芳係D複雜既食物
諗起花樣旅行煲野好地地畀大大搞到

記得自己收過一張咁嘅圖 我仲以為會係水院扮添 變裝大佬

救命！！！！！！！
好想快啲收到呀

因為水水太高（？
在德同大佬有身高差XD

水水 ： 歐巴
笑死我

釜山sg真係睇一次笑一次 大大笑到傻咗

大大拒絕女版水水撲埋去

仲要係咁追住大大

有聲post

綠子德兒

咩事呀

Oh no

真實兔牙
睇到大大笑 我又覺得依個look 好cute 我係咪有病

阿媽喂阿仔食野

你病得好重下喎
個look真係唔得囉

仲係覺得佢扮緊EPIK HIGH 忙內

點解大大頂到在德扮女人
但頂唔到水水扮女人既？？

醜到極致就會係可愛 同日本個隻粉紅色成個屎忽咁既公仔一樣
反抗唔到不如接受.... 病得好嚴重

第34題

Cr. 殷志源貼吧微博

呢度只係頭40題 已經答得勁大大style

38

正常
韓國都出遲左

好索呀

女團腿

幼到令人羨慕

@g1_oria_

有難事的時候會和誰商量？不會去商量，常常都會想要自己去解決。有難事的時候一般不會向周圍的人表現出來。所以（周圍的人）一般都不會知道。（大家）以為我總是沒想法、很開朗，啥念想也沒有舒舒服服地活著。我如有有什麼難事絕對不會跟身邊的人說，跟父母也不怎麼說。因為感覺會和我一起辛苦……
最近哭得最厲害的瞬間是？就是我父親去世……除了這個以外好像沒有其它什麼……

睇左未
笑死

上下反差好似有啲大

希望大大有咩唔開心真係要同人傾訴
唔好屈喺個心度

但佢要講既話應該一早講咗
佢唔肯講都迫唔到佢
只希望佢唔開心既時候會叫水院或者其他弟弟出黎
飲酒又好點都好 有人陪著佢就好
話唔定到時自然就講咗出黎

聽日係咪有簽售睇
好掛念佢地

期待大大個look

唔好又係封面果個就得

聽日應該會係小黃大型cosplay現場 應該會好多Mathilda到場

想睇

但突然殺出一個好正既在德

韓黃會唔會要大大講對白
大大好怕做依D野嫁喎

對白應該唔會嘅
反而期待韓黃準備啲道具

上次撒花都唔肯做

殷志源的百問百答 完整版中翻

聽日會勁多葡萄

好羡慕呀

其實好想大大搵到佢嘅人生伴侶可以分担佢嘅煩惱悲傷
成日諗如果當時無離婚又生埋仔結局會變成點

水晶未必重組
大大做左搵仔rapper

可能變左佢上超人回來了

想自己大大幸福快樂 快啲再婚啦 我會喊住咁支持

其實成員生活幸福對水晶發展都係好事黎既

抓周係mic 好神奇

86係咩意思？

睇埋24 應該係遊戲課金

Cr. 1kyne_g1_0608

一起身心臟就受到10萬暴擊

好彩買左咋
如果大大其中一個封面係正常版就好喇

在德真係

Q. What is the one thing u want to bring if Sechskies members live in a dorm?
A. Latex

#LEEJAIJIN #이재진

如果呢個係封面銷量何止多10倍

另一個封面一定滯銷

邊個黎？

改圖黎
將YG戰資既樹木水水key左上去

向源葵在德
所以大大係最錫在德

島百問百答水晶部分

去睇下 笑死
島主原來想拍新西

其實百問百答我最期待既成員係島主
因為D答案真得黎又估唔到
冇加綜藝成份但好搞笑

大大條眉係正嘅

大大條眉真係無得輸
英氣得黎又霸氣

劍眉星目
係大大令我識呢個四字詞

唔想同在德一齊做室友
因為我地識左好耐 唔一定要住埋一齊
呢個理由我服

島主想同大大同房
但大大想同lucy同房

如果合宿島主下廚
大大喺旁邊一定會加料
然後兩個會鬧交
J WALK喺隔離食花生

幾時合宿呀
出DVD我會買嫁

講左合宿咁多次 快啲實行啦
出DVD我一定買 想睇佢地崩潰既合宿生活 諗到都好笑

上下兩層唔可以住人
一定畀佢地嘈死
好想睇佢地鬧交呀(現實係大大一人鬧三個)

大大今日個髮型

好耐未見過完妝既新鮮大大

幾好睇

頭髮好耐冇剪喇

係囉 勁長

深閨宅男唔剪髮

好想幫佢剪

咬心心呀
好怕醜

重以為大大唔會做

口裏說不
又默默去試下做嘅大大

做左一下即刻放手

今日大大拒絕各種頭箍

Set好嘅頭冇人可以整亂

怕醜啫

大大接左兩個新節目呀

咩節目呀 幾時上

好期待呀

正呀

放完大假就努力上班

新節目、solo專、solo演唱會、JEKKI、1KYNE活動

飯：什麼時候能再見呢？
源：什麼時候再見？雖然不是像這樣的見面，不過我進了兩個新節目，是個人的。雖然不知道什麼時候播，可以通過這個見面。
而且現在天也好了……（飯：野餐會！）啊，對！還有那個！而且不久後專輯也會有好消息，專輯出來的話，這次也想開很多演唱會，演唱會也在計劃中。（飯：全國巡回！）
還有，很快，JEKKI也要出來呀~JEKKI也準備好。
剛剛既然也提到了，1KYNE也有準備的event，有機會的想要做。
反正想法很多！不過大家也知道不能XXX（我真的聽不清TT）嘛，我會盡最大的努力去遵守（約定），認真做出來。
再次感謝你們今天來到這裡！週六像這樣~幸好今天天氣不錯，雖然有點兒冷。不知道下次什麼時候再見，直到那個時候要健健康康的。大家看著我在巴黎的樣子，想著XXXXX（我還是聽不清，耳鳴了已經[笑cry]）。直到下次再見的時候要健康哦！謝謝！

cr: twi zzibol_0608

20190316 [MONOLOGUE] EUN JIWON IN PARIS 簽售會 ending talk
#水晶男孩[超話]##sechskies[超話]##殷志源[超話]##g1[超話]#

大家都準備好
係YG未準備好

我地幾耐都願意等

無了期咁等囉唯有

大大今次進步左
肯灑花瓣喇
不過都係好怕醜

【貼吧翻譯】Monologue in Paris 百問百答

睇黎有香港小黃去左喎

島主上班喇
等睇今日島主要簽幾耐

有冇人覺得依幾張相好似p上去咁

@bandalbae102

So they gather in one room now after received a number and when the number called the should follow staff to meet jaejin in different room to do a fansign within 1:1 method

島主真係好special

聽說speed鎮尼已經收工

哇哇哇哇

咁快
簽左幾多個鐘？

今晚有大大Solo出道18周年既SNS總攻

‏ @Ktown4u_kr

【3월13일 #Ktown4u데일리차트】

1위: #BTS [MAP OF THE SOUL : PERSONA]
Today: 33,049장/Total: 54,986장

2위: #EUNJIWON [MONOLOGUE]
Today: 957장/Total: 1,058장

3위: #MAMAMOO [White Wind]
Today: 868장/Total: 9,676장

好似3個鐘

@amSASIPA

190317 #LeeJaijin #이재진 Fan acc
JJ: Long time no see ^^
👧: U remember me?
JJ: Sorry.
👧: kkk oppa, do u have plans for your own exhibition?
JJ: I do, but my work progress is slow now so...
👧: What about a group exhibition?
JJ: I do, I want to.
👧: Oppa, please do a VLIVE.
JJ: I will when YG situation gets better..

Jinie! And when will that be!? 😂 How straightforward... Love him lol Plz get better plz get better, everything ㅠㅠㅠ

聽講每人得1分鐘，咁樣就好快收工

咁真係快其他人一倍
島主仲要同飯自拍
點解可以快成咁

get better ，好直接

永遠都估唔到島主個腦諗緊咩

完全直中point,冇反駁位

#G1_18thAnniversary

祝大大solo專輯大發

呀嗚 要馬上換桌面（被可愛源擊倒
扔花瓣影片都超正 怕醜小表情可以睇成日
cr -logo

媽咪 有叔叔心臟暴擊我

在德又搞簽售
喺釜山搞

有微博既麻煩去舉報佢

舉報完!!!!

已舉報

宰鎮同一日同時間係首爾都有

大大飯拍d相真係存到手軟

星期一 幫大家回一回血 （其實係失血 ..

咁搞笑
兩個唔想見大家

大大係咪唔識單眼

Fan asked JJ to do the Bite heart but he refused. ㅋㅋㅋㅋㅋ

仲有扮貓個條片 真係可愛到暈
計 巴里卡 之後既 喔滴呀
奶住黎兇人

巴里卡 果段有冇link/圖/片？

20190317
[THE COLOR] LEE JAIJIN IN NETHERLANDS 簽售翻譯

李宰鎮的百問百答 完整版中翻

95演唱會個人舞台

岩岩睇緊B站溫緊大大D舊綜..
是但簡下黎睇 是但禁左一集 飲緊水都噴出黎

after個嘴想點

哦 共助7 卡士好好
但麻麻地好睇
睇大大同金九拉玩贏哂成個節目

啲西裝好好j

女裝大大

最衰大大以後唔着女裝

錯了，穿女裝只會係0次同無限次

大大有新節目

好正呀
不過係競賽節目
點解要咁多MC既？

唔通係導師

唔會掛

有dara

#殷志源[超話]##水晶男孩[超話]#
【相關新聞選翻一則】
樸俊亨X殷志源XSandara樸X婑斌,加入《Stage K》......結成"K-Leaders"【正式立場】

樸俊亨,殷志源,Sandara Park,婑斌將作為"K-Leaders"成員參加JTBC推出的全球K-POP挑戰賽。

JTBC《Stage K》製作組在4月7日首播前表示:"GOD樸俊亨,Sechskies殷志源,2NE1 Sandara樸,Wonder Girls婑斌被選為K Leaders。"

全球K-POP挑戰賽"Stage K"是由來自全世界的挑戰者組成團隊,通過K-POP舞蹈展開對抗戰的節目。
被稱為"挑戰者"的各國K-POP粉絲們為了和夢想中的"Dream Star"站上同一個舞台,將再現"Dream Star"的表演,展開激烈的舞蹈對決。

雖然每集的"Dream Star"都不同,但是作為他們的前輩和挑戰者的偶像"K-Leaders"將持續出演,向觀眾展現親切的魅力和K-POP元祖的存在感。

......
此外,Sechskies成員殷志源在2016年公佈了眾多粉絲期待已久的組合重組消息,在國內外都獲得了超高人氣, 之後在音源排行榜上也榮登首位,作為"一世代偶像"受到持續不斷的喜愛。
......

《Stage K》方面表示:"樸俊亨,殷志源,Sandara,婑斌是代表各個時代的'元祖偶像',是無論韓流元祖還是下一代,能讓所有觀眾都能享受的角色。" 另外,「K-Leaders」將超越年齡和國籍,以對K-POP的熱愛團結在一起,將展現堅實的前輩一樣的面貌給來到韓國的挑戰者們帶來力量。

《Stage K》的第一個「Dream Star」是由多彩魅力女團Red Velvet擔當,通過多樣的音樂綜藝受到觀眾喜愛的藝人全炫茂將擔任單獨MC。

MC係全炫茂

睇黎真係導師

26/3錄影

唔理佢係咪做導師,有得睇新節目就得啦

聽佢用吹水教人做idol

教人做獨裁leader

一人震壓全隊

如果YG真係畀人炒左就好喇

希望換社長

不過應該仲會喺幕後
換人管理啦

而家又比人查海外公演逃稅
YG真係好大鑊
我大大既SOLO專呀

好彩水晶冇咩海外公演
聽日換左個代表先啦
要踢菊花同菊花細佬走間公司先有機會重回正軌

等左成個星期都仲未有呀...photobooks 我願意繼續等

係咪大家都未收到MINISHOP既任何消息？

未呀...

《#姜餐廳# 》第二季即將回歸！！據悉tvN綜藝節目《姜餐廳》第二季目前正在準備中，有望於今年6月播出。目前節目組正在與出演嘉賓協商日程，有望在今年五月正式開機錄制。該節目為《#新西遊記#》的衍生版，由《新西遊記》團隊打造，成員們親自開發菜單營業，第一季於2017年12月首播，播出當時就獲得了不錯的口碑與人氣。作為餐飲類綜藝節目，既有趣味性，也同時保障了收視率，在早前結束的《新西遊記》第6季導演版中就曾預告過節目的回歸，也算是老羅團隊與觀眾們的承諾。

終於都消息啦！期待!!!!!!!!

@ygselect
#PLANTING_DAY_with_jammm
Coming Soon😉🍃
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#PLANTS_KIT #BIGBANG #SECHSKIES #WINNER #iKON #BLACKPINK #YG #jammm_project #YGselect

YG真係好等錢駛

會不會有人想去食

我記得之前睇過餐廳50米之外其實超多人堆喺到望想食都未必有得食

試下囉，呢個應該係最易見到大大既方法

要知道邊度開先得
羅PD好保密
都開左果刻已經請唔切假

好想組團去

去到仲要抽籤

但入到去除左可以見到新鮮既大大
仲有佢親手沖既飲品
同埋一定係佢service 我地
因為佢係英語擔當呀

咁要扮唔識聽韓文先

五月得閒都想去 睇下撞唔撞到都好

我見台灣fb有個團覆話供應商3/28先發貨
唔知佢地係咪都係同一度攞貨呢

如果你地收到大大pb既話
唔知有冇人可以同我換leon大大
我兩張都係正常版大大
都唔知講咩好

你又會咁好彩既

咁即係有掛等？
其實等唔緊要
都要講聲畀個顧客聽掛
問佢唔覆人真係好差囉

對我黎講一張正常一張leon先係最好

你竟然中左好多人想要嘅正常版大大
仲要有兩張
手氣真係好

@nichan_g1

So the recording of stage-k 1st episode was done last Friday...

@nichan_g1

Yup, based on rv fan who attended the filming, they were finished the filming Friday from 6pm up to midnight... And Eun jiwon had his fansign on Saturday...it must be very tired day for him..

無blue sky 我只買大大嗰隻咋

哈利波德返來喇

@Duck2_lisatan

415峇里島綜藝[淚]（不用花錢……吧？）

松鼠又有去

咁之前拍個啲幾時出

你講邊啲？

之前有段時間g-walk唔係經常出國拍野？
定係我記錯咗

東京果次係出J Walk photobook
巴黎果次係出大大Monologue

好似冇其他喇

@源本是EE

金在德hi touch前的談話 - 2&3
cr: suwoniiiiii (將po主的兩個視頻合拼了，如有不妥請告知）
成員們最近都在練習上課準備專輯，會以更好的音樂更好的專輯再次和大家見面的
快要到花開的時候了希望大家一起都走花路吧（飯們感嘆）ment很好吧坐飛機來時想的
在簽的時候聽到最多的是很辛苦啊，職場很辛苦，生活很辛苦，人生很辛苦，讓我應援
給寫的字雖然也有能夠成為力量的話，但是因為是突然表達的所以也有可能傳達錯誤，所以想再說一次..呃…是什麼來著？（大爺突然忘詞）我想告訴大家的是，在適當的範圍內，不傷害到其他人的情況下，做自己想做的事吧。在那範圍內做自己想做的事那樣的人生一定會幸福的..因為我相信這話所以想要這樣告訴大家..還有積極的想法一定會帶來積極結果..大家都幸福就好了...
結束後馬上要坐飛機回去了，明天還有事情要做...版聊也想做如果有機會的話

@紈袴平生

李宰鎮這個視頻就叫做【李宰鎮心裡mmp但還是來了一段bbox】

笑死

好可愛呀最尾嗰吓 發脾氣

mmp係咩意思？

想鬧人(?)

查左 好多時睇微博都唔明D強國用語

「mmp」是什麼意思
該詞的意思為「媽 賣 批」的縮寫形式，屬於四川話裡面常見的髒話之一。隨著網絡語「我有一句媽賣批不知當講不當講」的走紅開始被大家所熟知，隨之成為常用的網路流行語。

「mmp」的出處在哪
因為「媽 賣 批」一詞屬於程度比較深的髒話，共建和諧文明社會的今天，網絡上有時也會對這種詞彙進行河蟹屏蔽，又或者是大家不願意直接的表達該詞的時候就用到了它的縮寫形式「mmp」。

島主原來講緊急口令

《八百標兵奔北坡》
八百標兵奔北坡，炮兵並排北邊跑。
炮兵怕把標兵碰，標兵怕碰炮兵炮。

都係查左先知有依段急口令

睇完更加唔明

即係粗口
成日都睇唔明佢地啲拼音縮寫

好等錢洗咁wo

有冇睇公海post

【Tenasia】[iKON作為「Dream Star」出擊< Stage K >,延續韓流熱潮~]26日，< Stage K >製作組表示「iKON被選定為該節目的第二組『Dream Star,他們將觀看來自全世界參加者們的熱情舞台」.據悉iKON篇將於4月14日播出.期待期待~

又係帶同公司後輩上節目時間

溫拿+1

winner

間野真係仆街黎

今日大大錄影
想睇拍攝圖

好似一張都唔見到

淨係知個髮型同簽售個陣一樣

幾時剪頭髮呀
果個髮型麻麻地
大大唔係想搞辮掛
好驚呀

可能等拍mv先剪

最後唔剪就

@g1_oria_
歐巴登場了！！！！ 超帥
髮型跟簽售會時很像
只稍稍看到歐巴的眼睛 超級可愛
歐巴戴了耳環穿的針織衫 大概朱黃色那種
歐巴的髮型跟在Yellow Universe做Vlive那時的感覺很像
歐巴瘦了………

cr: twi zzibol_0608
20190326 StageK 錄製

@g1_oria_

歐巴和ikon一位成員一塊兒跳舞了 雖然看不大清可是超級可愛

cr: twi zzibol_0608
20190326 StageK 錄製

都市漁夫好似係11/4播

仲遲過stage K首播
好掛住佢地

都市漁夫係4/4播啊

好期待

@G1_in_Melody

eun jiwon outlook yesterday

期待認真的大大

黎緊四月都好正 又有新鮮大大睇
又有油麻地廣告牌影下相
15 16又可以去4個地方拎下小禮物

15 16 係咩黎？

15 同 16日 有CAFE搞左應援活動 打算去影下相

邊間cafe？

呀～丸茶手作同Toms and Toms做杯套應援

仲有貼紙仔拎

@殷志源貼吧微博

【相關新聞選翻一則】
【標題】"Stage K"，Red Velvet、iKON、殷志源全都嚇到

JTBC新準備的全球K-POP挑戰賽"Stage K"展現了真正熱愛K-POP的人們的熱情，一起來看看K-POP熱潮的真實面貌。該節目將於4月7日首播。
"Stage K"製作組列舉了在全世界掀起的K-POP熱潮的三個證據。
......

◆K-Leaders和Dream Star也嚇到, 海外K-POP熱潮實體

最近在"Stage K"錄製中，K-Leaders都沒有親眼見過的海外粉絲們的活躍"平生第一次感受到的感動"。K-leaders中的一位，水晶男孩殷志源表示"不管是聽說海外粉絲準備要呈現給我們的舞台，還是聽說集體合唱我們的歌曲，都沒有實際感受。但是這樣直接看到這個場面真的是說不出的感動。"出演"Stage K"的Dream Star也表示"看到現場再現我們舞台的粉絲們，真的感到非常榮幸和感謝。這是生平最棒的經歷。"掩飾不住喜悅的心情。

仲有15號會出bali拍既綜藝喎

20190328 都市漁夫 下期預告

睇預告都覺得好笑

一針發功
大大用動作去釣魚

睇唔到既

4月真係好令人興奮
個日曆大大隻字 畫好哂有咩野 已經花哂睇唔到日期HAHAHAHA

我諗起曹宏威

媽呀本相冊好靚呀

你有冇買？

無呀之前無透露咩造型所以淆底無買

我覺得點解唔公開哂先發售呢其實

依家係咪直接送黎香港？
你係用官網訂嫁啦？

搵朋友代買咋
我都估唔到有大大自拍照

仲以為你用官網個新服務添

有時連唔猶豫都未必買到
Blue sky version

我重以為red wine會受歡迎啲

我本身都以為
點知原來大家都咁重口味

真係估唔到blue sky咁搶手

而家唯有同自己講唔靚無我最想要嗰張同埋好貴

等緊lipss 出呢張我要買大size掛係床

做床單如何

大家好呀... 我係新手一個 , 多多指教
之前都一路有睇呢度嘅 msg... 不過, 一路冇開 a/c...
由睇新西遊記開始到聽 sechskies 嘅歌, 完全入坑!!
想問...之前係 minishop 落左 deposit 訂, 不過, confirm 完之後就冇消息, 想請教大家知唔知會唔會番到貨呢？謝謝🙏🏻

定左咩version?

[member]冇計啦 人哋邊有錢整入會禮/退錢
拎晒去扮有錢人同周圍去玩啦
可唔可以快啲告佢哋 韓黃有人仲心軟緊想俾時間佢哋
件事快啲完啦 唔想再見到佢哋喺度招搖撞騙
都唔想再見到有韓黃咁樣奔波勞碌係咁跟進呢件事 好慘
本身追星成件事係開心 點知到頭來係俾自己鍾意嘅人呃[/member]

冇呀，我只係好早前落 deposit, 之後佢地覆我收到，之後叫我等佢地通知！上星期我再 send email 俾佢地... 佢地只係話問緊期...

你想訂咩？

我訂 [MONOLOGUE] EUN JIWON in PARIS ....

咁訂左邊個version?

我都準備去拎巴黎碟啦好緊張呀 終於拎到手

Blue sky version有貨啦

我都收到message啦，好開心呀

原來咁多人要藍色

有幾張自拍照個個係邊款黎

你係咪唔駛換貨喇

[MONOLOGUE] EUN JIWON IN PARIS - LIPSS EUN JIWON PACKAGE

你都係？

係呀估唔到真係有

噢，冇呀.....
不過, 頭先去舖問，有貨... 拎左啦!! 好開心 ~~
我其實仲想搵番以前嘅 concert DVD... 不過, 應該好難 lu....

以前嘅concert DVD 如果minishop冇得賣
可以睇下g market有冇得賣既

......... 無要到

想打自己

Lipss相係一定要快快下手

癡線 電腦睇唔到巴黎隻碟 唔知點解疾到趴街

有無人係電腦上睇既 可唔可以話我知你地用邊款睇 我用POTPLAYER KMP PLAYER 都炒哂車 起哂格 .. 同埋 其實係咪無中文字幕

試下VTC media player

字幕如果一開始播果陣揀左都唔得既話
用播放器設定果度揀字幕睇下得唔得

5kplayer都可以

我終於成功 多謝你
原來要右鍵個到選dvd播 唔可以係檔案到禁 連字幕都係
少睇碟真係唔識禁

你最後用咩software?

Potplayer 最清 唔知點解lm會起格

我都因為無買而揼心
Lipss 唔知會唔會再販賣
我見winner 有幾輯相都攞返出黎買

希望

上個禮拜去咗攞碟

大大拍乜野内容都會變咗綜藝好好笑

已經loop咗兩次

個幾鐘內容唔夠喉可唔可以個個月都出一隻

我瘋狂擷圖 係咁禁禁禁禁禁

我用機睇cap唔到圖

但係本書仔擷咗一野就收埋咗
實在仲未接受到Geon造型

今日我去攞島主隻碟好似都係我平時見果個老闆喎
佢門口仲有人幫佢攞貨
你會唔會見到果個？

我想問geon造型佔左幾多分鐘？

個個月都出會買到破產嫁
一於做免費個人綜藝
無根本果個形式

希望下次還我童顏大大 唔好再cosplay
我想睇你個樣 就算你唔化妝都可以嫁

有無其他明星好似佢咁 本野唔係出自己樣 笑死

我最中意依張 好好笑 一睇我就會勁好心情
我仲要用黎做埋whatsapp 表情圖 成日sd出去

唔算太多可以接受

其實嗰part都幾好笑

好重口味下
鬍鬚露齒圓黑超阿伯冷帽佢中咗我啲死穴

oh no
真係好重口味

記得以為信和minishop有兩間同名
另一間喺地牢
依家仲有冇喺度？

多得依張相 令我可以睇化哂其他相
唔覺好可愛咩 我覺勁可愛我成日SD依張表情比我阿媽
佢話我癡撚線 仲要問我邊個黎
我話咪同一個人黎囉 (我有用大大其他相做表情包) 佢眼都凸埋 話咁樣衰

你真係中左大大既毒
仲係好深果隻
你要準備好你既銀包畀YG黎解毒

如果咁都全單接受你可以接受好多野

【志源說】
【姓名】韓文 은 지원
漢字 殷志源
英文 Matthew Eun

【出生年月】78年6月8日

【屬相】屬馬

【外貌】(如同照片一樣詳細說明)
皮膚黑黑的，眼睛是中間size，稍許冷漠 長得不好看。頭髮中等長度 鼻梁較低鼻尖挺(?) 嘴巴小 牙齒長得不好看 臉稍長

【性格】優點：就是和朋友們相處愉快社交性不錯
缺點：性子有點急 忍耐心好像有點不夠

Cr: 殷志源貼吧 微博

大大真係好堅持自己唔靚仔呢個信念

好後悔自己無早多2年識 好嬲 但真係中毒
我飯之前另一個5年都無咁癡線 依加最最最最最想要之前飯製既娃娃
我都想帶小源出街扮靚靚影相 見人地一人一隻成日影相

仲有氣質係氣質 大左之後仲要好似酒咁 有被時間沉澱過 好正

我真心覺得而家嘅佢無論係顏值同實力都係最巔峰
年少時嘅桀傲不馴而家望飯嘅眼神多咗幾分溫柔
就算係帶住口罩都藏不住笑意

上年7月係大陸搵人代購隻公仔等咗5個月之後比人走咗單
從此對大陸代購信唔過
希望香港有人開團

係咪經常性出鏡個隻 個隻好似都係7 8 月咁上下 冷帽白衫
走單 陰公 咁咪好多人走哂單? 你跟團購?

諗起大大喺簽售摑左隻飯製娃娃幾下

有片嘛 好想睇

我上次睇完 有個人響下面留言話大大仲試過想除甜甜娃娃條褲仔 好可惜條片我都搵唔到

大大好明顯細個果陣都唔鍾意玩公仔

話說島主同我同月同日生日 可以FF一齊慶祝

我反而記得島主除左飯製娃娃對鞋

thank you

係呀
佢話比人扣關唔知幾時會放
雖然佢都有退返錢比我但係好失望囉

仲慘過我買唔到 個隻真係好正 可唔可以出多次 我會買二隻

但我有睇返 香港個陣水晶飯fb 有開過團團購依隻
如果個陣跟佢地可能你就有了

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (16)

謝謝...
搵過，冇得買 lu... 好後悔咁遲先迷上

下次一出新嘢嗰陣唔好猶豫即刻買

尤其係大大既野 想要就買啦
諗諗就可能會冇啦

今期認哥有提水晶個名